<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ooniprobe</string>
    <string name="run_tests">Effectuer des tests</string>
    <string name="past_tests">Tests passés</string>
    <string name="settings">Paramètres</string>
    <string name="about">À propos</string>
    <string name="dns_injection">Injection DNS</string>
    <string name="tcp_connect">TCP Connect</string>
    <string name="http_invalid_request_line">HTTP Ligne de requête invalide</string>
    <string name="http_header_field_manipulation">HTTP Manipulation du champ d\'en-tête</string>
    <string name="web_connectivity">Connectivité Web</string>
    <string name="ndt_test">Test de vitesse TDR</string>
    <string name="web_connectivity_desc">Vérifier si des sites Web sont bloqués</string>
    <string name="http_invalid_request_line_desc">Trouver des dispositifs intermédiaires</string>
    <string name="ndt_test_desc">Mesurer la vitesse et les performances du réseau</string>
    <string name="http_invalid_request_line_longdesc">Ce test tente de détecter la présence de composants réseau (dispositifs intermédiaires) qui pourraient être la source de censure ou de surveillance.</string>
    <string name="web_connectivity_longdesc">Ce test examine si l\'accès aux sites Web est bloqué par une manipulation DNS, un blocage TCP/IP ou par un mandataire HTTP transparent.\n\nChaque fois que vous effectuez le test Connectivité Web, vous tester des sites Web différents.</string>
    <string name="ndt_test_longdesc">Ce test mesure la vitesse et les performances de votre réseau.\n\nAvis de non-responsabilité : ce test de performance, fourni par un tiers, est effectué avec des serveurs tiers et nous ne pouvons pas garantir que votre adresse IP ne sera pas recueillie, traitée et publiée</string>
    <string name="running_tests">Tests en cours</string>
    <string name="finished_tests">Tests terminés</string>
    <string name="collector_address">Adresse collectrice</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="delete">Supprimer</string>
    <string name="test_result">Résultat du test</string>
    <string name="change">Modifier</string>
    <string name="welcome_ooniprobe">Bienvenue à ooniprobe !</string>
    <string name="get_started">Commençons !</string>
    <string name="what_is_ooniprobe">Qu\'est-ce qu\'ooniprobe ?</string>
    <string name="learn_more">En apprendre davantage</string>
    <string name="risks_text_1">ooniprobe est un logiciel libre et à code source ouvert qui vous permet d\'examiner la censure d\'Internet sur votre réseau !</string>
    <string name="risks_text_2">En faisant fonctionner cette appli, vous pouvez examiner si des sites Web sont bloqués et comment ils le sont, ainsi que la présence de systèmes de censure ou de surveillance sur votre réseau.</string>
    <string name="risks_text_3">Vous pouvez aussi faire fonctionner cette appli pour mesurer la vitesse et les performances de votre réseau.</string>
    <string name="risks_text_4">Les données que vous pouvez recueillir grâce à cette appli peuvent être utilisées comme preuve de cas de censure.</string>
    <string name="risks_text_5">ooniprobe est un outil d\'investigation et peu comme tel poser certains risques.</string>
    <string name="potential_risks">Risques potentiels</string>
    <string name="laws_text_1">Quiconque surveille votre activité Internet (p. ex. FAI, gouvernement, employeur) peut savoir que vous utilisez ooniprobe (bien qu\'OONI essaie d\'entraver la détection).</string>
    <string name="laws_text_2">En testant la censure des sites Web, vous vous connecterez et chargerez des données de sites provocateurs ou répréhensibles (p. ex. de la pornographie) qui pourraient être illégaux dans votre pays.</string>
    <string name="laws_text_3">Le test HTTP Ligne de requête invalide de OONI pourrait éveiller les soupçons de votre FAI et être considéré comme une forme de piratage.</string>
    <string name="laws_text_4">À moins de configurer vos paramètres autrement, toutes les données recueillies par vos tests seront par défaut publiées par OONI et pourraient inclure des informations nominatives (bien qu\'OONI essaie de l\'éviter).</string>
    <string name="laws_text_5">La simple utilisation d\'ooniprobe pourrait être considérée comme une forme d\'espionnage, quelles que soient les lois dans votre pays.</string>
    <string name="laws_text_6">À notre connaissance, aucun utilisateur d\'ooniprobe n\'a dû faire face aux conséquences de l\'utilisation de notre plateforme. Cependant, de nombreux pays présentent une longue histoire en matière de ciblage et de répression des défenseurs des droits numériques, et des utilisateurs d\'ooniprobe pourraient être passibles de sévères sanctions civiles, criminelles ou extrajudiciaires.</string>
    <string name="i_understand_the_risks">Je comprends les risques.</string>
    <string name="pop_quiz">Jeu-questionnaire !</string>
    <string name="question_1">Question 1 : quiconque surveille mon activité Internet (p. ex. FAI, gouvernement, employeur) peut-il savoir que j\'utilise ooniprobe même si OONI prend des précautions pour entraver la détection ?</string>
    <string name="question_2">Question 2 : mes mesures seront-elles par défaut publiées par OONI et pourraient-elles inclure des informations nominatives ?</string>
    <string name="_true">Vrai</string>
    <string name="_false">Faux</string>
    <string name="how_did_i_do">Comment m\'en suis-je sorti ?</string>
    <string name="wrong">Il vous faut lire davantage avant de pouvoir continuer.</string>
    <string name="correct">Bon travail ! Vous avez bien répondu au jeu-questionnaire.</string>
    <string name="set_up_sharing">Paramétrage du partage</string>
    <string name="include_ip">Inclure votre IP ?</string>
    <string name="include_asn">Inclure vos informations réseau ?</string>
    <string name="include_cc">Inclure le nom de votre pays ?</string>
    <string name="upload_results">Partager publiquement les résultats ?</string>
    <string name="settings_text">Toutes les mesures sont envoyées par défaut au collecteur de mesures d\'OONI et sont publiées automatiquement sur l\'explorateur OONI ainsi que sur l\'interface des mesures d\'OONI.</string>
    <string name="im_all_set">J\'ai terminé !</string>
    <string name="ooniprobe_configured">Vous avez configuré ooniprobe avec succès. Vous voilà prêt !</string>
    <string name="about_ooni">À propos d\'OONI</string>
    <string name="about_text_1">L\'observatoire ouvert du dysfonctionnement du réseau « Open Observatory of Network Interference » (OONI) est un projet de logiciel libre découlant du Projet Tor dont le but est d\'augmenter la transparence en matière de censure d\'Internet dans le monde entier.</string>
    <string name="about_text_2">Depuis 2012, OONI a recueilli des millions de mesures du réseau dans le monde entier, révélant plusieurs cas de censure d\'Internet et de manipulation du trafic.</string>
    <string name="run">Exécuter</string>
    <string name="view">Visualiser</string>
    <string name="no_result">Aucun résultat</string>
    <string name="no_result_msg">Le test n\'a aucun résultat ou a été annulé</string>
    <string name="local_notifications">Exécuter le test automatiquement</string>
    <string name="local_notifications_time">Heure</string>
    <string name="local_notifications_text">Heure d\'exécution des tests</string>
    <string name="notifications">Notifications</string>
    <string name="max_runtime">Durée maximale d\'exécution de Connectivité Web (secondes)</string>
    <string name="advanced_settings">Paramètres avancés</string>
    <string name="finished_running">exécution terminée</string>
    <string name="view_log">Visualiser le journal</string>
    <string name="copy_to_clipboard">Copier dans le presse-papiers</string>
    <string name="copied_clipboard">A été copié dans le presse-papiers</string>
    <string name="send_crash">Envoyer les rapports de plantage</string>
    <string name="privacy">Confidentialité</string>
    <string name="view_data_policy">Cliquer ici pour visualiser notre politique en matière de données</string>
    <string name="test_name_finished">exécution terminée, aller aux « Tests passés » pour visualiser les résultats</string>
    <string name="open_url_alert">Souhaitez-vous ouvrir l\'URL suivante ?</string>
    <string name="max_runtime_low">La durée maximale d\'exécution que vous avez saisie est trop courte, application de la valeur par défaut.</string>
    <string name="clear_all_tests_alert">Voulez-vous supprimer tous les résultats de test ?</string>
    <string name="past_tests_empty">Les résultats des tests antérieurs apparaîtront ici une fois que les tests seront terminés</string>
    <string name="drawer_open">Ouvrir le tiroir de navigation</string>
    <string name="drawer_close">Fermer le tiroir de navigation</string>
</resources>
