<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="run_tests">إجراء الاختبارات</string>
    <string name="past_tests">الاختبارات السابقة</string>
    <string name="settings">الإعدادات</string>
    <string name="about">حول</string>
    <string name="dns_injection">حقن DNS</string>
    <string name="dash">DASH اختبار البث</string>
    <string name="tcp_connect">ربط TCP </string>
    <string name="http_invalid_request_line">عدم صلاحية طلب ال HTTP </string>
    <string name="http_header_field_manipulation">HTTP Header Field Manipulation</string>
    <string name="web_connectivity">الاتصال بشبكة الويب</string>
    <string name="ndt">NDT أداة تشخيص سرعة الشبكة</string>
    <string name="dash_desc">قياس جودة بث الفيديو</string>
    <string name="whatsapp">واتساب</string>
    <string name="telegram">تيليجرام</string>
    <string name="facebook_messenger">فيسبوك مسنجر</string>
    <string name="web_connectivity_desc">تحقق مما إذا تم حجب المواقع</string>
    <string name="http_invalid_request_line_desc">اِكْتَشَفَ وجود \'أجهزة وسيطة\'</string>
    <string name="http_header_field_manipulation_desc">اِكْتَشَفَ وجود \'أجهزة وسيطة\'</string>
    <string name="ndt_desc">فحص سرعة وجودة الشبكة</string>
    <string name="whatsapp_desc">تحقق من حجب الواتساب</string>
    <string name="telegram_desc">تحقق من حجب التيليجرام</string>
    <string name="facebook_messenger_desc">تحقق من حجب الفيسبوك مسنجر</string>
    <string name="web_connectivity_longdesc">يعمل هذا الاختبار على كشف مقدار وجود حجب للمواقع عبر تقنيات مختلفة DNS tampering,  TCP/IP blocking أو من خلال transparent HTTP proxy .

في كل مرة يتم إجراء اختبار Web Connectivity يتم تجربة حزمة مواقع مختلفة.</string>
    <string name="http_invalid_request_line_longdesc">يعمل هذا الاختبار على كشف وجود مكونات (“middle boxes”) في الشبكة قد تستخدم في المراقبة أو الحجب و ذلك بإرسال طلب HTTP غير صالح   لخدمة echo . ذا كانت هذه الأنظمة موجودة في شبكتك، بإمكانها إعتراض invalid HTTP request line  و إحداث خطأ  </string>
    <string name="http_header_field_manipulation_longdesc">
يعمل هذا الاختبار على كشف وجود مكونات (“middle boxes”) في الشبكة قد تستخدم في المراقبة أو الحجب و ذلك بإرسال طلب HTTP غير صالح لخدمة echo . إذا كانت هذه الأنظمة موجودة في شبكتك، فمن المحتمل أن تؤدي إلى تطبيع عناوين الHTTP أو إضافة عناوين HTTP إضافية.</string>
    <string name="ndt_longdesc">يعمل هذا الاختبار على فحص سرعة وجودة الشبكة. هذا إختبار يخص الأداء يعتمد على خوادم أطراف جهات خارجية.

إخلاء المسؤولية: لا يمكننا الجزم أنه لان يتم تجميع، إستعمال أو نشر عنوان ال IP الخاص بك.</string>
    <string name="dash_longdesc">يحاكي هذا الاختبار مشغل فيديو بسيط جدا يبث بجودة متغيرة من خادم بعيد. تم تصميم الاختبار للحصول على أداء شبكتك حين يتم إجراء بث فيديو.\n\nإخلاء المسؤولية: هذا اختبار اداء مقدم من جهة خارجية إستنادًا إلى خوادم الجهات الخارجية, ولا يمكننا ضمان عدم جمع عنوان IP الخاص بك ومعالجته, ونشره.</string>
    <string name="whatsapp_longdesc">تم تصميم هذا الإختبار لدراسة إمكانية الوصول إلى كُلٍ من تطبيق الواتساب ونسخة واتساب ويب ضمن الشبكة المختبرة.</string>
    <string name="telegram_longdesc">تم تصميم هذا الإختبار لدراسة إمكانية الوصول إلى كُلٍ من تطبيق التيليجرام ونسخة تيليجرام ويب ضمن الشبكة المختبرة.</string>
    <string name="facebook_messenger_longdesc">تحقق من حجب الفيسبوك مسنجر</string>
    <string name="running_tests">الاختبارات الجارية</string>
    <string name="finished_tests">الاختبارات المنجزة</string>
    <string name="collector_address">جامع العناوين</string>
    <string name="cancel">إلغاء</string>
    <string name="ok">موافق</string>
    <string name="delete">حذف</string>
    <string name="test_result">نتائج الاختبار</string>
    <string name="change">تغيير</string>
    <string name="welcome_ooniprobe">أهلا بك في ooniprobe!</string>
    <string name="get_started">ابدأ!</string>
    <string name="what_is_ooniprobe">ما هو ooniprobe؟</string>
    <string name="learn_more">اعرفوا المزيد</string>
    <string name="risks_text_1">ooniprobe هو عبارة عن برنامج حر ومفتوح المصدر يسمح بإجراء اختبارات للكشف عن أنماط الحجب على الشبكة الخاصة بك.</string>
    <string name="risks_text_2">يمكنك باستخدام هذا البرنامج الكشف عن وجود حجب للمواقع من عدمه وتقنية الحجب، وعن وجود أي أنظمة مراقبة على الشبكة.</string>
    <string name="risks_text_3">كما يمكنك استخدام هذا التطبيق لفحص سرعة وجودة الشبكة.</string>
    <string name="risks_text_4">البيانات التي يمكنكم جمعها باستخدام هذا التطبيق يمكن استخدامها كدليل عن حدوث الحجب.</string>
    <string name="risks_text_5">لأن ooniprobe أداة للتحقيق والتقصّي، قد يشكل ذلك بعض الخطورة.</string>
    <string name="potential_risks">المخاطر المحتملة</string>
    <string name="laws_text_1">أي شخص يقوم بمراقبة نشاطك على الانترنت (أمثلة: مقدمي خدمة الإنترنت, الحكومة, المُشغل) يستطيع أن يرى أنك تستخدم أوني-بروب (بالرغم من أن OONI يعمل جاهدا على جعل هذه المهمة صعبة)</string>
    <string name="laws_text_2">عند إجراء اختبارات حجب الموقع، سوف تقوم بالاتصالات وتنزيل بيانات من مواقع قد تعتبر استفزازية أو غير مرحب بها (مثل مواقع إباحية) قد تعتبر غير قانونية في دولتك.</string>
    <string name="laws_text_3">إجراء اختبار OONI الذي يحتوي على طلب HTTP غير صالح قد يثير ريبة مقدم خدمة الإنترنت الخاص بك معتبرا هذا النشاط شكل من أشكال “الاختراق”.</string>
    <string name="laws_text_4">جميع البيانات التي يتم جمعها من خلال الاختبارات عبر هذا التطبيق سوف يتم نشرها بواسطة OONI. وقد تتضمن البيانات المجمعة بعض البيانات التعريفية الشخصية (على رغم من محاولة OONI تجنب وقوع هذا)، إلا إذا قمت بتغيير الإعدادات الخاصة بك في التطبيق.</string>
    <string name="laws_text_5">قد يعتبر مجرد استخدام ooniprobe من أعمال الجاسوسية بغض النظر عن القوانين في دولتك.</string>
    <string name="laws_text_6">حسب معلوماتنا، لم يتعرض أي مستخدم ooniprobe ﻷي تبعات نتيجة استخدام منصتنا. وبالرغم من ذلك يوجد دول كثيرة ذات تاريخ طويل من الإساءة إلى واستهداف نشطاء التقنية والحريات الرقمية، مما قد يعرض مستخدمي ooniprobe إلى عقوبات شديدة مدنية أو جنائية أو خارج إطار القانون.</string>
    <string name="i_understand_the_risks">أفهم المخاطر.</string>
    <string name="pop_quiz">اختبار سريع!</string>
    <string name="question_1">السؤال الأول: هل يمكن لأي شخص يراقب نشاطي على الإنترنت (أمثلة: مقدمي خدمة الإنترنت, الحكومة, المٌشغل) قد يستطيع أن يتعرف على استخدامي للتطبيق على الرغم من أن OONI تتخذ الاحتياطات اللازمة لجعل هذا الأمر صعبًا؟</string>
    <string name="question_2">السؤال 2: هل سيتم نشر جميع الاختبارات التي أقوم بها على نحو افتراضي عبر OONI، وقد تتضمن بيانات تعريفية شخصية؟</string>
    <string name="_true">صحيح</string>
    <string name="_false">خاطئ</string>
    <string name="how_did_i_do">كيف لي أن أفعل؟</string>
    <string name="wrong">مطلوب المزيد من القراءة قليلًا بالنسبة لك للمضي قدمًا.</string>
    <string name="correct">عمل جيد! قمت بإجابة الاختبار بشكل صحيح.</string>
    <string name="set_up_sharing">إعداد المشاركة</string>
    <string name="include_ip">إدراج المعرف الرقمي الخاص بك؟</string>
    <string name="include_asn">إدراج البيانات الخاصة بشبكتك؟</string>
    <string name="include_cc">إدراج أسم دولتك؟</string>
    <string name="upload_results">مشاركة النتائج علانية؟</string>
    <string name="settings_text">يتم إرسال جميع نتائج الإختبارات بصفة آلية إلى OONI كما يتم نشرها عبر OONI Explorer و OONI\'s measurement API.</string>
    <string name="im_all_set">أنا على أتم الاستعداد!</string>
    <string name="ooniprobe_configured">لقد تم إعداد ooniprobe بنجاح ويمكنك البدء.</string>
    <string name="about_ooni">عن OONI</string>
    <string name="about_text_1">The Open Observatory of Network Interference (OONI) عبارة عن مشروع برنامج حر ومفتوح المصدر تابع لThe Tor Project، يسعى إلى تعزيز الشفافية حول ممارسات الحجب حول العالم.
</string>
    <string name="about_text_2">منذ 2012، قام أوني OONI بجمع ملايين الاختبارات حول العالم وتسليط الضوء على حالات الحجب والتلاعب في الشبكة.</string>
    <string name="run">ابدأ</string>
    <string name="view">مراجعة</string>
    <string name="no_result">لا يوجد نتائج</string>
    <string name="no_result_msg">لا يوجد نتائج للاختبار أو تم إلغاءه</string>
    <string name="local_notifications">تشغيل الإختبار بصفة آلية</string>
    <string name="local_notifications_time">الوقت</string>
    <string name="local_notifications_text">وقت إجراء الاختبار</string>
    <string name="notifications">التنبيهات</string>
    <string name="max_runtime">الحد الأقصى لتشغيل  Web Connectivity (ثواني)</string>
    <string name="advanced_settings">إعدادات متقدمة</string>
    <string name="finished_running">إنتهاء التشغيل </string>
    <string name="view_log">عرض السجل</string>
    <string name="copy_to_clipboard">نسخ إلى الحافظة</string>
    <string name="copied_clipboard">تم النسخ إلى الحافظة</string>
    <string name="send_crash">أرسل تقارير حول تعطل التطبيق</string>
    <string name="privacy">الخصوصية</string>
    <string name="view_data_policy">اضغط هنا لمراجعة سياسة البيانات الخاصة بنا</string>
    <string name="test_name_finished">إنتهى، اذهب إلى الإختبارات السابقة لمراجعة النتائج</string>
    <string name="open_url_alert">هل ترغب في فتح الرابط التالي؟</string>
    <string name="max_runtime_low">الزمن الأقصى لعمل التطبيق الذي قمتم بإدخاله منخفض جدا، لذلك سنستخدم القيمة الافتراضية.</string>
    <string name="clear_all_tests_alert">هل تريد حذف جميع نتائج الاختبارات؟</string>
    <string name="past_tests_empty">ستظهر نتائج الإختبارات السابقة مباشرة هنا بعد إنجازها.</string>
    <string name="drawer_open">فتح قائمة التصفح</string>
    <string name="drawer_close">إغلاق قائمة التصفح</string>
    <string name="try_mirror">تجربة رابط</string>
    <string name="loading">تحميل..</string>
    <string name="set_default">افتراضي</string>
    <string name="run_test_message">أنت على وشك تشغيل إختبار ooniprobe على شبكتك</string>
    <string name="urls">روابط</string>
    <string name="test_name">اسم الاختبار</string>
    <string name="test_details">تفاصيل الاختبار</string>
    <string name="ooniprobe_outdate">ooniprobe غير محدث</string>
    <string name="ooniprobe_outdate_msg">لإجراء الاختبار تحتاج إصدار جديدة من ooniprobe لإجراء هذا لاختبار، على الزر أدناه للتحديث</string>
    <string name="invalid_parameter">مُدخل خاطئ</string>
    <string name="random_sampling_urls">عينة عشوائية الروابط من القائمة العامة</string>
    <string name="close">أغلق</string>
    <string name="websites">مواقع </string>
    <string name="instant_messaging">المراسلة الفورية</string>
    <string name="performance">الأداء</string>
</resources>
