<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ooniprobe</string>
    <string name="run_tests">Запуск</string>
    <string name="past_tests">Журнал</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="about">О приложении</string>
    <string name="dns_injection">DNS инъекция</string>
    <string name="tcp_connect">TCP соединение</string>
    <string name="http_invalid_request_line">Некорректный HTTP запрос</string>
    <string name="http_header_field_manipulation">Манипуляции заголовками HTTP</string>
    <string name="web_connectivity">Web связность</string>
    <string name="ndt_test">NDT Speed Test</string>
    <string name="web_connectivity_desc">Проверка блокировок сайтов</string>
    <string name="http_invalid_request_line_desc">Найти \"узлы-посредники\"</string>
    <string name="http_header_field_manipulation_desc">Найти \"узлы-посредники\"</string>
    <string name="ndt_test_desc">Измерение скорости и производительности</string>
    <string name="web_connectivity_longdesc">Этот тест позволяет понять, каким именно методом заблокирован доступ к ресурсам: через подделку DNS, через блокировку уровня TCP/IP или с помощью прозрачного HTTP прокси-сервера. Каждый запуск теста Web Connectivity проверяет разные сайты. </string>
    <string name="ndt_test_longdesc">Этот тест измеряет скорость и производительность вашей сети. 

Отказ от ответственности: NDT — тест производительности общего назначения, производимый относительно серверов предоставленных третьей стороной Measurement Lab, M-Lab. Сервис M-Lab NDT может сохранять и публиковать ваш IP адрес для исследовательских целей.</string>
    <string name="running_tests">Текущие тесты</string>
    <string name="finished_tests">Завершённые тесты</string>
    <string name="collector_address">Адрес сборщика</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="delete">Удалить</string>
    <string name="test_result">Результаты теста</string>
    <string name="change">Изменить</string>
    <string name="welcome_ooniprobe">Добро пожаловать в ooniprobe!</string>
    <string name="get_started">Начнём!</string>
    <string name="what_is_ooniprobe">Что такое ooniprobe?</string>
    <string name="learn_more">Узнать подробнее</string>
    <string name="risks_text_1">Ooniprobe — это свободное программное обеспечение, которое позволяет тебе исследовать интернет-цензуру в твоей сети.</string>
    <string name="risks_text_2">Запуская у себя ooniprobe, ты сможешь анализировать блокирование вебсайтов, а также узнать, установлены ли в твоей сети специальные элементы, отвечающие за контроль и слежку за твоим соединением. </string>
    <string name="risks_text_3">Ты можешь также использовать это приложение, чтобы измерять скорость и качество твоего интернет-соединения</string>
    <string name="risks_text_4">Данные, которые ты собираешь с помощью этого приложения, смогут служить свидетельством интернет-цензуры.</string>
    <string name="risks_text_5">Поскольку ooniprobe - инструмент для расследований, он может повлечь за собой определённые риски.</string>
    <string name="potential_risks">Возможные риски</string>
    <string name="laws_text_1">Любой, кто следит за твоей интернет-активностью (провайдер, правительство, работодатель) может узнать, что ты используешь ooniprobe (даже если OONI старается сделать это очень сложным).</string>
    <string name="laws_text_2">При тестировании блокировки вебсайтов тебе придётся переходить и загружать информацию с провокационных вебсайтов (например, порнография), что может быть незаконно в твоей стране.  </string>
    <string name="laws_text_3">Тест HTTP invalid request line может вызвать подозрение у твоего интернет-провайдера и считаться формой “хакерства”.</string>
    <string name="laws_text_4">Если ты не изменишь настройки вручную, все данные, собранные с твоих тестов, будут по умолчанию опубликованы OONI и могут включать определённую личную информацию (хотя OONI старается предотвратить это). </string>
    <string name="laws_text_5">Один лишь факт использования ooniprobe может считаться формой шпионажа, несмотря на законы в твоей стране. </string>
    <string name="laws_text_6">Насколько нам известно, ни один пользователь ooniprobe не понёс никаких последствий от использования нашей платформы. Хотя во многих странах есть опыт преследования и атак на активистов, борящихся за цифровые права, что может поставить пользователей ooniprobe под угрозу жестоких административных, уголовных или внеправовых наказаний. </string>
    <string name="i_understand_the_risks">Я понимаю риски.</string>
    <string name="pop_quiz">Экспресс-тест!</string>
    <string name="question_1">Вопрос 1: Может ли любой, кто следит за моей интернет-активностью (провайдер, правительство, работодатель) узнать, что я использую ooniprobe, даже если OONI старается сделать это очень сложным?</string>
    <string name="question_2">Вопрос 2: Будут ли мои измерения по умолчанию опубликованы OONI и могут ли они содержать личную информацию?</string>
    <string name="_true">Да</string>
    <string name="_false">Нет</string>
    <string name="how_did_i_do">Получилось ли у меня?</string>
    <string name="wrong">Тебе нужно ещё немного подготовиться и перечитать наши правила.</string>
    <string name="correct">Отличная работа! Тебе удалось справиться с нашим тестом.</string>
    <string name="set_up_sharing">Настройки публикации данных</string>
    <string name="include_ip">Включить твой IP?</string>
    <string name="include_asn">Включить информацию о твоей сети?</string>
    <string name="include_cc">Включить название твоей страны?</string>
    <string name="upload_results">Поделиться результатами публично?</string>
    <string name="settings_text">Все данные по умолчанию отправляются в коллектор измерений OONI и автоматически публикуются через OONI explorer и в список измерений OONI.</string>
    <string name="im_all_set">Поехали!</string>
    <string name="ooniprobe_configured">Ooniprobe успешно настроен. Ты готов-а к действию!</string>
    <string name="about_ooni">Об OONI</string>
    <string name="about_text_1">Открытая Обсерватория Сетевых Интерференций (Open Observatory of Network Interference, OONI) - это свободное программное обеспечение. Проект входит в состав The Tor Project и имеет своей задачей раскрывать факты Интернет-цензуры во всём мире. </string>
    <string name="about_text_2">С 2012 года OONI собрало миллионы измерений работы сети со всего мира, сделав доступной информацию о множестве случаев интернет-цензуры и манипуляций трафика.</string>
    <string name="run">Запустить</string>
    <string name="view">Посмотреть</string>
    <string name="no_result">Никаких результатов</string>
    <string name="no_result_msg">Тест не дал результатов или был приостановлен</string>
    <string name="local_notifications">Запускать тест автоматически</string>
    <string name="local_notifications_time">Время</string>
    <string name="local_notifications_text">Время на тесты</string>
    <string name="notifications">Уведомления</string>
    <string name="max_runtime">Web Connectivity максимальная длительность теста (в секундах)</string>
    <string name="advanced_settings">Дополнительные настройки</string>
    <string name="finished_running">тест завершён</string>
    <string name="view_log">Посмотреть лог</string>
    <string name="copy_to_clipboard">Сохранить в буфер обмена</string>
    <string name="copied_clipboard">Сохранено в буфер обмена</string>
    <string name="send_crash">Отправить отчёт об ошибке</string>
    <string name="privacy">Приватность</string>
    <string name="view_data_policy">Нажми сюда чтобы увидеть нашу политику использования данных</string>
    <string name="test_name_finished">закончено, перейти на Прошедшие Тесты, чтобы увидеть результаты</string>
    <string name="open_url_alert">Открыть следующую ссылку?</string>
    <string name="max_runtime_low">Введённое максимальное время теста слишком короткое, заданы параметры по умолчанию</string>
    <string name="clear_all_tests_alert">Удалить все результаты теста?</string>
    <string name="past_tests_empty">Прошедшие результаты теста появятся здесь, когда тест закончится</string>
    <string name="drawer_open">Открыть окно для навигации</string>
    <string name="drawer_close">Закрыть окно для навигации</string>
</resources>
