<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">OONI Probe</string>
    <string name="run_tests">Ejecutar tests</string>
    <string name="past_tests">Tests anteriores</string>
    <string name="settings">Configuración</string>
    <string name="about">Acerca de</string>
    <string name="dns_injection">DNS Injection</string>
    <string name="dash">Test de streaming DASH</string>
    <string name="tcp_connect">TCP Connect</string>
    <string name="http_invalid_request_line">HTTP Invalid Request Line</string>
    <string name="http_header_field_manipulation">HTTP Header Field Manipulation</string>
    <string name="web_connectivity">Web Connectivity</string>
    <string name="ndt">NDT Speed Test</string>
    <string name="dash_desc">Mide la calidad del streaming de vídeo</string>
    <string name="whatsapp">WhatsApp</string>
    <string name="telegram">Telegram</string>
    <string name="facebook_messenger">Facebook Messenger</string>
    <string name="web_connectivity_desc">Comprueba si los sitios web están bloqueados</string>
    <string name="http_invalid_request_line_desc">Busca dispositivos modificadores del tráfico (\'middle boxes\')</string>
    <string name="http_header_field_manipulation_desc">Busca dispositivos modificadores del tráfico (\'middle boxes\')</string>
    <string name="ndt_desc">Mide la velocidad y rendimiento de la red</string>
    <string name="whatsapp_desc">Comprueba si WhatsApp está bloqueado</string>
    <string name="telegram_desc">Comprueba si Telegram está bloqueado</string>
    <string name="facebook_messenger_desc">Comprueba si Facebook Messenger está bloqueado</string>
    <string name="web_connectivity_longdesc">Este test examina si el acceso a sitios web está bloqueado mediante alteración del DNS, bloqueo TCP/IP, o con un proxy HTTP transparente.\\n\\nCada vez que ejecute \'Conectividad Web\' estará probando distintos sitios web.</string>
    <string name="http_invalid_request_line_longdesc">Este test trata de detectar sistemas (“middle boxes”, dispositivos modificadores de tráfico) que podrían ser responsables de censura o vigilancia mediante el envío de una línea de petición HTTP no válida a un servicio “echo”, de eco. Si tales sistemas están presentes en su red, la línea de petición HTTP no válida será interceptada y podría producir un error.</string>
    <string name="http_header_field_manipulation_longdesc">Este test trata de detectar la presencia de sistemas (“middle boxes”, dispositivos modificadores de tráfico) que podrían ser responsables de censura o vigilancia mediante el envío de peticiones HTTP con cabeceras no-canónicas a un servidor de infraestructura de control. Si tales sistemas están presentes en su red, probablemente normalizarán las cabeceras o añadirán cabeceras extra.</string>
    <string name="ndt_longdesc">Este test mide la velocidad y rendimiento de su red.\\n\\nDescargo: Este es un test de rendimiento proveniente de terceros radicado en servidores de terceros, y no podemos garantizar que su dirección IP no será recopilada, procesada, y publicada.</string>
    <string name="dash_longdesc">Este test emula un reproductor de vídeo muy simple adquiriendo un streaming a calidad variable desde un servidor remoto. El test está diseñado para obtener un rendimiento base de su red para la realización de streaming de vídeo.\n\nDescargo: Este es un test de rendimiento de terceros radicado en servidores de terceros, y no podemos garantizar que su dirección IP no será recopilada, procesada, y publicada.</string>
    <string name="whatsapp_longdesc">Este test está diseñado para examinar la alcanzabilidad dentro de una red testada tanto de la applicación de WhatsApp como de su versión web.</string>
    <string name="telegram_longdesc">Este test está diseñado para examinar la alcanzabilidad dentro de una red testada tanto de la aplicación de Telegram como de su version web.</string>
    <string name="facebook_messenger_longdesc">Comprobar si Facebook Messenger está bloqueado</string>
    <string name="running_tests">Tests en ejecución</string>
    <string name="finished_tests">Tests finalizados</string>
    <string name="collector_address">Dirección del recopilador</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="ok">Aceptar</string>
    <string name="delete">Eliminar</string>
    <string name="test_result">Resultado del test</string>
    <string name="change">Cambiar</string>
    <string name="welcome_ooniprobe">¡Bienvenido a ooniprobe!</string>
    <string name="get_started">¡Comencemos!</string>
    <string name="what_is_ooniprobe">¿Qué es ooniprobe?</string>
    <string name="learn_more">Conocer más</string>
    <string name="risks_text_1">¡ooniprobe es un software libre de código abierto que le permite examinar la censura de Internet presente en su red!</string>
    <string name="risks_text_2">Al ejecutar esta aplicación, puede examinar si los sitios web están siendo bloqueados y cómo, y si hay sistemas de censura y/o vigilancia presentes en su red.</string>
    <string name="risks_text_3">También puede ejecutar esta aplicación para medir la velocidad y el rendimiento de su red.</string>
    <string name="risks_text_4">Los datos que puede recopilar mediante esta aplicación pueden servir como evidencia de casos de censura.</string>
    <string name="risks_text_5">Ya que ooniprobe es una herramienta de investigación, y como tal, puede comportar algunos riesgos.</string>
    <string name="potential_risks">Riesgos potenciales</string>
    <string name="laws_text_1">Cualquiera que monitorice su actividad en Internet (ej. ISP, gobierno, o empleador) puede saber que está ejecutando ooniprobe (incluso aunque OONI trate de dificultárselo).</string>
    <string name="laws_text_2">Al probar sitios web en busca de censura, conectará a, y descargará datos de sitios provocativos u objetables (ej. pornografía) que podrían ser ilegales en su país.</string>
    <string name="laws_text_3">El test \'HTTP Invalid Request Line\' (línea de petición HTTP no válida) de OONI podría levantar las sospechas de su ISP y podría ser visto como una forma de “hacking”.</string>
    <string name="laws_text_4">A menos que ajuste su configuración de otro modo, por defecto, todos los datos recopilados de sus tests serán publicados por OONI, y podrían incluir alguna información que le identifique personalmente (aunque OONI trata de evitar que esto suceda).</string>
    <string name="laws_text_5">El mero uso de ooniprobe podría ser visto como una forma de espionaje, a pesar de las leyes en su país.</string>
    <string name="laws_text_6">Hasta donde conocemos, ningún usuario de ooniprobe se ha enfrentado nunca a consecuencias por el uso de nuestra plataforma. Sin embargo, muchos países tienen un largo historial de fijar el objetivo y abusar de activistas en derechos digitales, lo que podría dejar a los usuarios de ooniprobe sujetos a graves penas civiles, criminales, o extrajudiciales.</string>
    <string name="i_understand_the_risks">Comprendo los riesgos</string>
    <string name="pop_quiz">¡Cuestionario sorpresa!</string>
    <string name="question_1">Pregunta 1: ¿Podría alguien que esté monitorizando mi actividad en Internet (ej. ISP, gobierno o empleador) ser capaz de ver que estoy ejecutando ooniprobe, incluso aunque OOni tome precauciones para dificultar esto?</string>
    <string name="question_2">Pregunta 2: ¿Mis mediciones serán por defecto publicadas por OONI y podrían incluir información que con capacidad potencial de identificarme?</string>
    <string name="_true">Verdadero</string>
    <string name="_false">Falso</string>
    <string name="how_did_i_do">¿Qué tal lo hice?</string>
    <string name="wrong">Se requiere un poco más de lectura para que continúe.</string>
    <string name="correct">¡Buen trabajo! Ha contestado al cuestionario correctamente.</string>
    <string name="set_up_sharing">Configurar compartición</string>
    <string name="include_ip">¿Incluir su IP?</string>
    <string name="include_asn">¿Incluir su información de red?</string>
    <string name="include_cc">¿Incluir el nombre de su país?</string>
    <string name="upload_results">¿Compartir los resultados públicamente?</string>
    <string name="settings_text">Por defecto todas las mediciones se envían al recopilador de mediciones de OONI, y se publican de forma automatizada a través de OONI Explorer y la lista de mediciones de OONI.</string>
    <string name="im_all_set">¡Estoy listo!</string>
    <string name="ooniprobe_configured">Configuración de ooniprobe finalizada. ¡Tiene todo listo para comenzar!</string>
    <string name="about_ooni">Acerca de OONI</string>
    <string name="about_text_1">El Open Observatory of Network Interference (OONI, observatorio abierto de interferencia de red) es un proyecto de software libre bajo The Tor Project (el proyecto Tor) que persigue incrementar la transparencia sobre la censura de Internet por todo el mundo.</string>
    <string name="about_text_2">Desde 2012, OONI ha recopilado millones de mediciones de red de todo el mundo, arrojando luz sobre múltiples casos de censura de Internet y manipulación del tráfico.</string>
    <string name="run">Ejecutar</string>
    <string name="view">Ver</string>
    <string name="no_result">Sin resultados</string>
    <string name="no_result_msg">El test no produjo resultados o fue abortado</string>
    <string name="local_notifications">Ejecutar test automáticamente</string>
    <string name="local_notifications_time">Hora</string>
    <string name="local_notifications_text">Hora para ejecutar tests</string>
    <string name="notifications">Notificaciones</string>
    <string name="max_runtime">Tiempo máximo de ejecución de \'Conectividad web\' (segundos)</string>
    <string name="advanced_settings">Configuración avanzada</string>
    <string name="finished_running">finalizó la ejecución</string>
    <string name="view_log">Ver registro (log)</string>
    <string name="copy_to_clipboard">Copiar al portapapeles</string>
    <string name="copied_clipboard">Se copió al portapapeles</string>
    <string name="send_crash">Enviar informes de errores</string>
    <string name="privacy">Privacidad</string>
    <string name="view_data_policy">Haga clic aquí para ver nuestra política de datos</string>
    <string name="test_name_finished">finalizado, vaya a \'Tests anteriores\' para ver los resultados</string>
    <string name="open_url_alert">¿Quiere abrir la siguiente URL?</string>
    <string name="max_runtime_low">El tiempo de ejecución máximo que ha introducido es demasiado bajo, estableciéndolo al valor predeterminado.</string>
    <string name="clear_all_tests_alert">¿Desea eliminar todos los resultados de los tests?</string>
    <string name="past_tests_empty">Los resultados de los tests pasados aparecerán aquí una vez que los tests hayan terminado de ejecutarse</string>
    <string name="drawer_open">Abrir panel lateral de navegación</string>
    <string name="drawer_close">Cerrar panel lateral de navegación</string>
    <string name="try_mirror">Probar réplica</string>
    <string name="loading">Cargando...</string>
    <string name="set_default">Establecer predeterminado</string>
    <string name="run_test_message">Está a punto de ejecutar una prueba de ooniprobe en su red.</string>
    <string name="urls">URLs</string>
    <string name="test_name">Nombre del test</string>
    <string name="test_details">Detalles del test</string>
    <string name="ooniprobe_outdate">ooniprobe está desactualizado</string>
    <string name="ooniprobe_outdate_msg">Para ejecutar este test necesita una versión más reciente de ooniprobe, haga clic en el botón de debajo para actualizar</string>
    <string name="invalid_parameter">Parámetro no válido</string>
    <string name="random_sampling_urls">Una muestra aleatoria de URLs desde la lista global</string>
    <string name="close">Cerrar</string>
    <string name="websites">Sitios web</string>
    <string name="instant_messaging">Mensajería instantánea</string>
    <string name="middle_boxes">Dispositivos intermediarios (\'middle boxes\')</string>
    <string name="performance">Rendimiento</string>
</resources>
