<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ooniprobe</string>
    <string name="run_tests">Τρέξτε δοκιμές</string>
    <string name="past_tests">Παλιές δοκιμές</string>
    <string name="settings">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="about">Σχετικά με OONI</string>
    <string name="dns_injection">DNS Injection</string>
    <string name="tcp_connect">TCP Connect</string>
    <string name="http_invalid_request_line">HTTP Invalid request line</string>
    <string name="http_header_field_manipulation">HTTP Header Field Manipulation</string>
    <string name="web_connectivity">Web Connectivity</string>
    <string name="ndt">NDT Δοκιμή Ταχύτητας</string>
    <string name="web_connectivity_desc">Ελέγξτε εάν οι ιστοσελίδες έχουν μπλοκαριστεί</string>
    <string name="http_invalid_request_line_desc">Βρείτε \'ενδιάμεσες συσκευές\'</string>
    <string name="http_header_field_manipulation_desc">Βρείτε \'ενδιάμεσες συσκευές\'</string>
    <string name="ndt_desc">Μετρήστε την ταχύτητα και την απόδοση του δικτύου σας</string>
    <string name="web_connectivity_longdesc">Αυτή η δοκιμή εξετάζει κατά πόσον η πρόσβαση σε ιστοσελίδες είναι αποκλεισμένη μέσω παραβίασης DNS, αποκλεισμού TCP/IP ή μέσω διαφανούς proxy HTTP.

Κάθε φορά που εκτελείτε Web Connectivity, δοκιμάζετε διαφορετικούς ιστότοπους.</string>
    <string name="http_invalid_request_line_longdesc">Αυτή η δοκιμή προσπαθεί να ανιχνεύσει συστήματα (\"ενδιάμεσες συσκευές\") που θα μπορούσαν να είναι υπεύθυνα για λογοκρισία ή επιτήρηση στέλνοντας μια μη έγκυρη γραμμή αίτησης HTTP σε έναν διακομιστή. Εάν τέτοια συστήματα βρίσκονται στο δίκτυό σας, η μη έγκυρη γραμμή αίτησης HTTP θα παρακρατηθεί και ενδέχεται να προκαλέσει σφάλμα.</string>
    <string name="http_header_field_manipulation_longdesc">Αυτή η δοκιμή προσπαθεί να ανιχνεύσει την παρουσία συστημάτων (\"ενδιάμεσες συσκευές\") που θα μπορούσαν να είναι υπεύθυνα για λογοκρισία ή επιτήρηση στέλνοντας αιτήσεις HTTP με μη κανονικές κεφαλίδες σε ένα διακομιστή ελέγχου. Εάν τέτοια συστήματα βρίσκονται στο δίκτυό σας, πιθανόν να ομαλοποιήσουν τις κεφαλίδες ή να προσθέσουν επιπλέον κεφαλίδες.</string>
    <string name="ndt_longdesc">Αυτή η δοκιμή μετρά την ταχύτητα και την απόδοση του δικτύου σας.

Αποποίηση ευθυνών: Πρόκειται για δοκιμή απόδοσης τρίτων με βάση διακομιστές τρίτων και δεν μπορούμε να εγγυηθούμε ότι η διεύθυνση IP σας δεν θα συλλεχθεί, θα επεξεργαστεί και θα δημοσιευθεί.</string>
    <string name="running_tests">Εκτελέστε δοκιμές</string>
    <string name="finished_tests">Τελείωσαν οι δοκιμές</string>
    <string name="collector_address">Συλλεκτική διεύθυνση</string>
    <string name="cancel">Ακυρώστε</string>
    <string name="ok">Εντάξει</string>
    <string name="delete">Διαγράψτε</string>
    <string name="test_result">Αποτέλεσμα δοκιμής</string>
    <string name="change">Αλλάξτε</string>
    <string name="welcome_ooniprobe">Καλώς ήλθατε στο ooniprobe!</string>
    <string name="get_started">Ξεκινήστε!</string>
    <string name="what_is_ooniprobe">Τι είναι το ooniprobe;</string>
    <string name="learn_more">Μάθετε περισσότερα</string>
    <string name="risks_text_1">Το ooniprobe είναι ένα δωρεάν λογισμικό ανοιχτού κώδικα που σας επιτρέπει να εξετάσετε την ηλεκτρονική λογοκρισία στο δίκτυό σας!</string>
    <string name="risks_text_2">Με την εκτέλεση αυτής της εφαρμογής, μπορείτε να εξετάσετε εάν και πώς έχουν μπλοκαριστεί ιστοσελίδες και εάν υπάρχουν συστήματα λογοκρισίας ή επιτήρησης στο δίκτυό σας.</string>
    <string name="risks_text_3">Μπορείτε επίσης να εκτελέσετε αυτήν την εφαρμογή για να μετρήσετε την ταχύτητα και την απόδοση του δικτύου σας.</string>
    <string name="risks_text_4">Τα δεδομένα που μπορείτε να συλλέξετε μέσω αυτής της εφαρμογής μπορούν να χρησιμεύσουν ως απόδειξη ηλεκτρονικής λογοκρισίας.</string>
    <string name="risks_text_5">Το ooniprobe είναι ένα ερευνητικό εργαλείο και μπορεί να δημιουργήσει ορισμένους κινδύνους.</string>
    <string name="potential_risks">Πιθανά ρίσκα</string>
    <string name="laws_text_1">Οποιοσδήποτε παρακολουθεί τη δραστηριότητά σας στο διαδίκτυο (π.χ. παροχεις διαδικτύου, κυβέρνηση, εργοδότης) μπορεί να γνωρίζει ότι τρέχετε το ooniprobe (αν και το OONI προσπαθεί να το κάνει αυτό δύσκολο).</string>
    <string name="laws_text_2">Κατά τη δοκιμή ιστοσελίδων για λογοκρισία, θα συνδεθείτε και θα κατεβάσετε δεδομένα από προκλητικούς ιστότοπους (π.χ. πορνογραφία) που μπορεί να είναι παράνομοι στη χώρα σας.</string>
    <string name="laws_text_3">Η δοκιμή HTTP invalid request line του OONI ενδέχεται να προκαλέσει την υποψία του παρόχου υπηρεσιών διαδικτύου και θα μπορούσε να θεωρηθεί ως μορφή \"hacking\".</string>
    <string name="laws_text_4">Εάν δεν ρυθμίσετε διαφορετικά τις ρυθμίσεις σας, όλα τα δεδομένα που συλλέγονται από τις δοκιμές σας θα εκδοθούν από το OONI και ενδέχεται να περιλαμβάνουν ορισμένες προσωπικές πληροφορίες (αν και το OONI προσπαθεί να αποτρέψει κάτι τέτοιο).</string>
    <string name="laws_text_5">Η απλή χρήση του ooniprobe θα μπορούσε να θεωρηθεί ως μορφή κατασκοπείας, ανεξάρτητα από τους νόμους στη χώρα σας.</string>
    <string name="laws_text_6">Από όσο γνωρίζουμε, κανένας χρήστης ooniprobe δεν αντιμετώπισε ποτέ συνέπειες από τη χρήση της πλατφόρμας μας. Ωστόσο, πολλές χώρες έχουν μια μακρά ιστορία στόχευσης και κατάχρησης των ακτιβιστών ψηφιακών δικαιωμάτων, οι οποίες θα μπορούσαν να αφήσουν τους χρήστες του ooniprobe να υπόκεινται σε αυστηρές αστικές, ποινικές ή εξωδικαστικές κυρώσεις.</string>
    <string name="i_understand_the_risks">Καταλαβαίνω τους κινδύνους.</string>
    <string name="pop_quiz">Ερωτήσεις</string>
    <string name="question_1">Ερώτηση 1: Μπορεί κάποιος που παρακολουθεί τη δραστηριότητά μου στο διαδίκτυο (π.χ. παροχέας διαδικτύου, κυβέρνηση ή εργοδότης) να δει ότι τρέχω το ooniprobe, παρόλο που το OONI λαμβάνει προφυλάξεις για να το κάνει δύκολο;</string>
    <string name="question_2">Ερώτηση 2: Οι μετρήσεις μου θα δημοσιευτούν από το OONI και θα μπορούσαν να περιλαμβάνουν πληροφορίες προσωπικής ταυτοποίησης;</string>
    <string name="_true">Σωστό</string>
    <string name="_false">Λάθος</string>
    <string name="how_did_i_do">Πώς τα πήγα;</string>
    <string name="wrong">Απαιτείται λίγο περισσότερη ανάγνωση για να προχωρήσετε.</string>
    <string name="correct">Μπράβο! Απαντήσατε τις ερωτήσεις σωστά.</string>
    <string name="set_up_sharing">Ρύθμιση κοινής χρήσης</string>
    <string name="include_ip">Θέλετε να συμπεριλάβετε την IP διεύθυνσή σας;</string>
    <string name="include_asn">Θέλετε να συμπεριλάβετε τις πληροφορίες του δικτύου σας;</string>
    <string name="include_cc">Θέλετε να συμπεριλάβετε το όνομα της χώρας σας;</string>
    <string name="upload_results">Θέλετε να μοιραστείτε δημόσια τα αποτελέσματα;</string>
    <string name="settings_text">Όλες οι μετρήσεις αποστέλλονται από προεπιλογή στον συλλέκτη μέτρησης του OONI και δημοσιεύονται αυτομάτως μέσω του OONI Explorer και της λίστας μετρήσεων του OONI.</string>
    <string name="im_all_set">Είμαι έτοιμος/η!</string>
    <string name="ooniprobe_configured">Έχει ρυθμιστεί με επιτυχία το ooniprobe. Είστε έτοιμοι!</string>
    <string name="about_ooni">Σχετικά με το OONI</string>
    <string name="about_text_1">Το Ανοικτό Παρατηρητήριο Παρεμβάσεων Δικτύου (OONI) είναι ένα έργο ελεύθερου λογισμικού στο πλαίσιο του The Tor Project, το οποίο στοχεύει στην αύξηση της διαφάνειας της λογοκρισίας στο διαδίκτυο σε όλο τον κόσμο.</string>
    <string name="about_text_2">Από το 2012, το OONI έχει συγκεντρώσει εκατομμύρια μετρήσεις δικτύου από όλο τον κόσμο, οι οποίες δείχνουν πολλαπλές περιπτώσεις λογοκρισίας στο Διαδίκτυο.</string>
    <string name="run">Τρέξτε το λογισμικό</string>
    <string name="view">Δείτε τα αποτελέσματα</string>
    <string name="no_result">Δεν υπάρχουν αποτελέσματα ακόμα</string>
    <string name="no_result_msg">Η δοκιμή δεν έχει αποτελέσματα ή έχει διακοπεί.</string>
    <string name="local_notifications">Τρέξτε τη δοκιμή αυτόματα</string>
    <string name="local_notifications_time">Χρόνος</string>
    <string name="local_notifications_text">Ώρα να τρέξω δοκιμές</string>
    <string name="notifications">Ειδοποιήσεις</string>
    <string name="max_runtime">Μέγιστη διάρκεια εκτέλεσης του Web Connectivity (σε δευτερόλεπτα)</string>
    <string name="advanced_settings">Προηγμένες ρυθμίσεις</string>
    <string name="finished_running">Το %@ τελείωσε</string>
    <string name="view_log">Προβολή αρχείου καταγραφής</string>
    <string name="copy_to_clipboard">Αντιγραφή στο πρόχειρο</string>
    <string name="copied_clipboard">Αντιγράφηκε στο πρόχειρο</string>
    <string name="send_crash">Αποστολή αναφορών σφαλμάτων</string>
    <string name="privacy">Ιδιωτικότητα</string>
    <string name="view_data_policy">Κάντε κλικ εδώ για να μάθετε πώς διαχειριζόμαστε τα δεδομένα</string>
    <string name="test_name_finished">Το %@ τελείωσε. Κάντε κλικ στις \'Παλιές δοκιμές\' για να δείτε τα αποτελέσματα.</string>
    <string name="open_url_alert">Θέλετε να ανοίξετε την ακόλουθη διεύθυνση;</string>
    <string name="max_runtime_low">Ο μέγιστος χρόνος εκτέλεσης που έχετε εισάγει είναι πολύ χαμηλός, ορίζοντας την προεπιλογή.</string>
    <string name="clear_all_tests_alert">Θέλετε να διαγράψετε όλα τα αποτελέσματα των δοκιμών;</string>
    <string name="past_tests_empty">Τα αποτελέσματα των προηγούμενων δοκιμών θα εμφανιστούν εδώ μόλις ολοκληρωθούν οι δοκιμές</string>
    <string name="drawer_open">Ανοίξτε το συρτάρι πλοήγησης</string>
    <string name="drawer_close">Κλείστε το συρτάρι πλοήγησης</string>
</resources>
