<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ooniprobe</string>
    <string name="run_tests">Führe Tests aus</string>
    <string name="past_tests">Ältere Tests</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="about">Infos</string>
    <string name="dns_injection">DNS Injection</string>
    <string name="tcp_connect">TCP Verbindung</string>
    <string name="http_invalid_request_line">Ungültiges HTTP Request Zeile</string>
    <string name="http_header_field_manipulation">HTTP Header Feld Manipulation</string>
    <string name="web_connectivity">Web Verbindungsfähigkeit</string>
    <string name="ndt">NDT Speed Test</string>
    <string name="web_connectivity_desc">Prüfe, ob Webseiten geblockt werden</string>
    <string name="http_invalid_request_line_desc">Finde \'Middle Boxes\'</string>
    <string name="http_header_field_manipulation_desc">Finde \'Middle Boxes\'</string>
    <string name="ndt_desc">Messe Netzwerk Geschwindigkeit und Performance</string>
    <string name="web_connectivity_longdesc">Dieser Test untersucht, ob Zugang zu Webseiten durch DNS Manipulation, TCP/IP Blockierungen oder einem transparenten HTTP Proxy blockiert wird.\n\nJedes Mal, wenn du Web Verbindlichkeit ausführst, testest du unterschiedliche Webseiten.</string>
    <string name="http_invalid_request_line_longdesc">Dieser Test versucht, Systeme ("Middle Boxes") zu ermitteln, die für Zensur und Überwachung durch senden einer 'Üngultiges HTTP Request' Zeile an einen Echo Dienst verantwortlich sein können. Sollten derartige Systeme in deinem Netzwerk vorhanden sein, wird die 'Ungültiges HTTP Request' Zeile abgefangen und löst unter Umständen einen Fehler aus. </string>
    <string name="http_header_field_manipulation_longdesc">Dieser Test versucht, die Anwesenheit von Systemen ("Middle Boxes") zu ermitteln, die für Zensur und Überwachung durch senden eines HTTP Requests mit non-kanonischen Headern zu einem Backend Kontrollserver. Sollten derartige Systeme in deinem Netzwerk vorhanden sein, werden sie diese Header vermutlich normalisieren oder weitere Header hinzufügen.</string>
    <string name="ndt_longdesc">Dieser Test misst die Geschwindigkeit und Performance deines Netzwerks.\n\nHaftungsausschluss: Dies ist ein Performance Test eines Drittanbieters auf dessen Servern, so dass wir nicht garantieren können, dass deine IP Adresse nicht aufgezeichnet, verarbeitet und veröffentlich wird.</string>
    <string name="running_tests">Laufende Tests</string>
    <string name="finished_tests">Abgeschlossene Tests</string>
    <string name="collector_address">Collector Adresse</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="delete">Löschen</string>
    <string name="test_result">Test Ergebnis</string>
    <string name="change">Ändern</string>
    <string name="welcome_ooniprobe">Willkommen zu ooniprobe!</string>
    <string name="get_started">Los geht's!</string>
    <string name="what_is_ooniprobe">Was ist ooniprobe?</string>
    <string name="learn_more">Erfahre mehr</string>
    <string name="risks_text_1">ooniprobe ist Freie- und Open Source Software, die dir ermöglicht, Internet-Zensur in deinem Netzwerk zu untersuchen!</string>
    <string name="risks_text_2">Durch Ausführen dieser App kannst du untersuchen, ob und wie Webseiten blockiert werden, und ob Zensur- und/oder Überwachungssysteme in deinem Netzwerk vorhanden sind.</string>
    <string name="risks_text_3">Du kannst diese App auch nutzen, um die Geschwindigkeit und Performance deines Netzwerks zu testen.</string>
    <string name="risks_text_4">Die Daten, die du durch diese App sammeln kannst, können als Hinweise auf Zensur dienen. </string>
    <string name="risks_text_5">Da ooniprobe ein investigatives Tool ist, kann es als solches bestimmte Risiken darstellen.</string>
    <string name="potential_risks">Mögliche Risiken</string>
    <string name="laws_text_1">Jeder, der deine Internet Aktivität überwacht (z.B. Dienstanbieter, Regierung, Arbeitgeber), kann potentiell ermitteln, dass du ooniprobe ausführst (auch wenn OONI versucht, dies zu erschweren).</string>
    <string name="laws_text_2">Beim Testen auf Zensur von Webseiten verbindest du dich und lädst Daten von provokativen oder fragwürdigen Seiten (z.B. Pornographie), die in deinem Land illegal sein können.</string>
    <string name="laws_text_3">OONI's 'Ungültige HTTP Request Zeile' Test könnte deinem Netzanbieter verdächtig vorkommen und als eine Form von "Hacking" angesehen werden. </string>
    <string name="laws_text_4">So lange du deine Einstellungen nicht veränderst, werden alle gesammelten Testdaten per Voreinstellung durch OONI publiziert und kann bestimmte identifizierbare Daten beinhalten (auch wenn OONI versucht, dies zu verhindern).</string>
    <string name="laws_text_5">Das reine Ausführen von ooniprobe kann in bestimmten Fällen als Form von Spionage angesehen werden, unabhängig von den Gesetzen in deinem Land.</string>
    <string name="laws_text_6">Nach unserem Wissensstand hat kein ooniprobe Nutzer je nach Benutzung unserer Plattform Konsequenzen tragen müssen. Allerdings haben einige Staaten eine lange Geschichte in der
Verfolgung und dem Missbrauch von Netzaktivisten, was für bestimmte ooniprobe Nutzer schwere Zivil-, Kriminal- oder außergerichtlichen Konsequenzen mit sich ziehen könnte.</string>
    <string name="i_understand_the_risks">Ich verstehe die Risiken.</string>
    <string name="pop_quiz">Pop Quiz!</string>
    <string name="question_1">Frage 1: Könnte jemand, der meine Internet-Aktivität überwacht (z.B. Netzanbieter, Regierung oder Arbeitgeber), feststellen, dass ich ooniprobe laufen lasse, selbst wenn OONI Vorsichtsmaßnahmen trifft, dies zu erschweren?</string>
    <string name="question_2">Frage 2: Werden meine Messungen per Standarteinstellung durch OONI publiziert und könnten diese persönlich identifizierbare Informationen enthalten?</string>
    <string name="_true">Wahr</string>
    <string name="_false">Falsch</string>
    <string name="how_did_i_do">Wie habe ich abgeschnitten?</string>
    <string name="wrong">Etwas mehr Lektüre ist notwendig, bevor du weitermachen kannst. </string>
    <string name="correct">Wunderbar! Du hast das Quiz korrekt beantwortet.</string>
    <string name="set_up_sharing">Setup Sharing</string>
    <string name="include_ip">Deine IP erfassen?</string>
    <string name="include_asn">Netzwerkinformationen miteinbeziehen?</string>
    <string name="include_cc">Den Namen deines Landes erfassen?</string>
    <string name="upload_results">Ergebnisse öffentlich teilen?</string>
    <string name="settings_text">Alle Messungen werden per Voreinstellung an OONIs Messungs-Sammelstelle gesendet und automatisch im OONI Explorer und OONIs Messungsliste publiziert.</string>
    <string name="im_all_set">Bereit!</string>
    <string name="ooniprobe_configured">ooniprobe ist erfolgreich konfiguriert. Du bist soweit startklar!</string>
    <string name="about_ooni">Über OOni</string>
    <string name="about_text_1">Das Open Observatory of Network Interference (OONI) ist ein Freies Software Projekt unter dem Tor Project, das sich als Ziel gesetzt hat, Transparenz im Bezug auf weltweite Internet-Zensur auszuweiten. </string>
    <string name="about_text_2">Seit 2012 hat OONI Millionen von Netzwerk-Messungen aus der ganzen Welt zusammen getragen und somit Licht auf eine Vielzahl von Fällen der Internet-Zensur und Traffic-Manipulation geworfen. </string>
    <string name="run">Ausführen</string>
    <string name="view">Ansicht</string>
    <string name="no_result">Keine Ergebnisse</string>
    <string name="no_result_msg">Der Test hat keine Ergebnisse geliefert oder wurde abgebrochen.</string>
    <string name="local_notifications">Test automatisch ausführen</string>
    <string name="local_notifications_time">Zeit</string>
    <string name="local_notifications_text">Zeit der Test Ausführung </string>
    <string name="notifications">Benachrichtigungen</string>
    <string name="max_runtime">Web-Verbindlichkeit Maximal Laufzeit (Sekunden)</string>
    <string name="advanced_settings">Erweiterte Einstellungen</string>
    <string name="finished_running">abgeschlossen</string>
    <string name="view_log">Log ansehen</string>
    <string name="copy_to_clipboard">In die Zwischenablage kopieren</string>
    <string name="copied_clipboard">In die Zwischenablage kopiert</string>
    <string name="send_crash">Sende Absturzberichte</string>
    <string name="privacy">Privatssphäre</string>
    <string name="view_data_policy">Klicke hier um unseren Datenrichtlinie einzusehen</string>
    <string name="test_name_finished">Abgeschlossen, du kannst die Ergebnisse nun unter \'Beendete Tests\' einsehen</string>
    <string name="open_url_alert">Möchtest du die folgende URL öffnen?</string>
    <string name="max_runtime_low">Die eingegebene Maximal Laufzeit ist zu niedrig, Voreinstellung wiederhergestellt. </string>
    <string name="clear_all_tests_alert">Möchtest du alle Testergebnisse löschen?</string>
    <string name="past_tests_empty">Vergangene Testergebnisse erscheinen hier, sobald die Tests abgeschlossen wurden.</string>
    <string name="drawer_open">Navigationsleiste einblenden</string>
    <string name="drawer_close">Navigationsleiste ausblenden</string>
</resources>
