<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">OONI Probe</string>
    <string name="run_tests">Esegui Test</string>
    <string name="past_tests">Test Passati</string>
    <string name="settings">Impostazioni</string>
    <string name="about">Chi siamo</string>
    <string name="dns_injection">DNS Injection</string>
    <string name="dash">DASH Streaming test</string>
    <string name="tcp_connect">TCP Connect</string>
    <string name="http_invalid_request_line">HTTP Invalid Request Line</string>
    <string name="http_header_field_manipulation">HTTP Header Field Manipulation</string>
    <string name="web_connectivity">Web Connectivity</string>
    <string name="ndt">NDT Speed Test</string>
    <string name="dash_desc">Misura la qualità dello streaming video</string>
    <string name="whatsapp">WhatsApp</string>
    <string name="telegram">Telegram</string>
    <string name="facebook_messenger">Facebook Messenger</string>
    <string name="web_connectivity_desc">Controlla se i siti web sono bloccati</string>
    <string name="http_invalid_request_line_desc">Trova i \'middle box\'</string>
    <string name="http_header_field_manipulation_desc">Trova i \'middle box\'</string>
    <string name="ndt_desc">Misura la velocità e le performance della rete</string>
    <string name="whatsapp_desc">Controlla se WhatsApp è bloccato</string>
    <string name="telegram_desc">Controlla se Telegram è bloccato</string>
    <string name="facebook_messenger_desc">Controlla se Facebook Messenger è bloccato</string>
    <string name="web_connectivity_longdesc">Questo test verifica se l\'accesso ai siti web è bloccato tramite manomissione DNS, blocchi su base TCP/IP, o da proxy HTTP trasparenti.\n\nOgni volta che esegui il test di Connettività web testi siti web diversi.</string>
    <string name="http_invalid_request_line_longdesc">Questo test prova a rilevare la presenza di sistemi (\"middle boxes\") che potrebbero essere responsabili di censura o sorveglianza, inviando una \"request line\" HTTP invalida ad un servizio echo. Se questo sistema è presente sulla rete, allora la richiesta HTTP verrà intercettata e potrebbe sollecitare un errore.</string>
    <string name="http_header_field_manipulation_longdesc">Questo test prova a rilevare la presenza di sistemi (\"middle boxes\") che potrebbero essere responsabili di censura o sorveglianza, inviando richieste HTTP con \"header\" non canonici ad un server di controllo. Se questi sistemi sono presenti nella rete, allora potrebbero normalizzare gli \"header\" o aggiungere altri \"header\".</string>
    <string name="ndt_longdesc">Questo test misura la velocità e le prestazioni della tua rete.\n\n
Attenzione: NDT è un test di prestazione eseguito su server di terze parti, e quindi non possiamo garantire che il tuo indirizzo IP non sarà raccolto e pubblicato.</string>
    <string name="dash_longdesc">Questo test simula un semplice player video che fa streaming con qualità variabile da un server remoto. Il test è progettato per ottenere una stima delle prestazioni della tua rete quando fai streaming video.\n\nDisclaimer: Questo test è un test di performance che usa server di terze-parti e quindi non possiamo garantire che il tuo indirizzo IP non sarà raccolto, analizzato e pubblicato.</string>
    <string name="whatsapp_longdesc">Questo test è progettato per esaminare l\'accessibilità dell\'app WhatsApp e della versione web di WhatsApp all\'interno della rete misurata.</string>
    <string name="telegram_longdesc">Questo test è progettato per esaminare l\'accessibilità dell\'app Telegram e della versione web di Telegram all\'interno della rete misurata.</string>
    <string name="facebook_messenger_longdesc">Controlla se Facebook Messenger è bloccato</string>
    <string name="running_tests">Test in esecuzione</string>
    <string name="finished_tests">Test conclusi</string>
    <string name="collector_address">Indirizzo Collector</string>
    <string name="cancel">Annulla</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="delete">Elimina</string>
    <string name="test_result">Risultati del test</string>
    <string name="change">Cambia</string>
    <string name="welcome_ooniprobe">Benvenuti a ooniprobe!</string>
    <string name="get_started">Pronti per iniziare?</string>
    <string name="what_is_ooniprobe">Cos\'è ooniprobe?</string>
    <string name="learn_more">Piú informazioni</string>
    <string name="risks_text_1">ooniprobe è un software gratuito ed open source che permette di analizzare la presenza di censura internet sulla tua rete!</string>
    <string name="risks_text_2">Nell\'eseguire questa app, puoi controllare se e come i siti web sono bloccati, e se censura e/o sistemi di sorveglianza sono presenti nella tua rete.</string>
    <string name="risks_text_3">Puoi utilizzare questa app anche per misurare la velocità e la performance della tua rete.</string>
    <string name="risks_text_4">I dati collezionati da questa app possono essere utilizzati come prove concrete di eventi di censura</string>
    <string name="risks_text_5">ooniprobe è uno strumento investigativo e puó presentare alcuni rischi</string>
    <string name="potential_risks">Rischi potenziali</string>
    <string name="laws_text_1">Chiunque stia monitorando il tuo traffico internet (ad es. fornitori del servizio Internet, governo, datore di lavoro) potrebbe rilevare che stai utilizzando ooniprobe (anche se OONI fa di tutto per nasconderlo).</string>
    <string name="laws_text_2">Durante il test dei siti web per la censura, ti collegherai e scaricherai materiale da siti provocanti o poco raccomandabili (ad es. pornografia) che potrebbero essere illegali nel tuo paese.</string>
    <string name="laws_text_3">Il test HTTP Invalid Request Line di OONI potrebbe essere visto dal tuo gestore internet come una forma di \"hacking\" e attivare il loro sospetto.</string>
    <string name="laws_text_4">A meno che non vengano configurate diversamente, tutti i dati collezionati dai test verranno di default pubblicati da OONI e potrebbero includere delle informazioni personalmente identificative (anche se OONI prova a nasconderle)</string>
    <string name="laws_text_5">Il solo uso di ooniprobe potrebbe essere visto come una forma di spionaggio, indipendentemente dalle leggi della tua nazione.</string>
    <string name="laws_text_6">A nostra conoscenza, nessun utente di ooniprobe ha mai subito conseguenze legali dall\'uso della nostra piattaforma. Tuttavia, molti paesi hanno una lunga storia di abusi contro gli attivisti dei diritti digitali, e ooniprobe potrebbe esporre i suoi utenti a severe pene civili, penali o extra-giudiziarie.</string>
    <string name="i_understand_the_risks">Ho compreso i rischi.</string>
    <string name="pop_quiz">Quiz</string>
    <string name="question_1">Domanda 1: Chiunque stia monitorando il mio traffico internet (ad es. fornitori del servizio Internet, governo, datore di lavoro) potrebbe rilevare che sto utilizzando ooniprobe, anche se OONI prende delle precauzioni per nasconderlo?</string>
    <string name="question_2">Domanda 2: Verranno pubblicate, per impostazione di default, le mie misure da OONI e potrebbero includere informazioni personalmente identificative?</string>
    <string name="_true">Vero</string>
    <string name="_false">Falso</string>
    <string name="how_did_i_do">Com\'è andata?</string>
    <string name="wrong">Un altro po\' di lettura è necessaria prima di poter proseguire.</string>
    <string name="correct">Bel lavoro! Hai risposto correttamente ai quiz.</string>
    <string name="set_up_sharing">Configura Condivisione</string>
    <string name="include_ip">Includere il tuo IP?</string>
    <string name="include_asn">Includere informazioni sulla tua rete?</string>
    <string name="include_cc">Includere la tua nazione?</string>
    <string name="upload_results">Condividere i risultati pubblicamente?</string>
    <string name="settings_text">Tutte le misurazione sono, di default, inviate al registro delle misurazioni di OONI e sono automaticamente pubblicate su OONI Explorer e sull\'interfaccia di misurazione di OONI.</string>
    <string name="im_all_set">Tutto pronto!</string>
    <string name="ooniprobe_configured">Hai configurato con successo ooniprobe. Siete pronti per cominciare!</string>
    <string name="about_ooni">Informazioni su OONI</string>
    <string name="about_text_1">L\'Osservatorio Libero dell\'Interferenza di Rete (Open Observatory of Network Interference, OONI) è un progetto di software libero del Progetto Tor che punta a incrementare la trasparenza della censura di Internet in tutto il mondo.</string>
    <string name="about_text_2">Dal 2012, OONI ha collezionato milioni di misurazioni di rete in tutto il mondo, puntando i riflettori su numerosi casi di censura internet e manipolazione del traffico.</string>
    <string name="run">Esegui</string>
    <string name="view">Mostra</string>
    <string name="no_result">Nessun risultato</string>
    <string name="no_result_msg">Questo test non ha alcun risultato oppure è stato annullato</string>
    <string name="local_notifications">Esegui test automaticamente</string>
    <string name="local_notifications_time">Orario</string>
    <string name="local_notifications_text">È ora di eseguire test</string>
    <string name="notifications">Notifiche</string>
    <string name="max_runtime">Tempo massimo di esecuzione di Web Connectivity (secondi)</string>
    <string name="advanced_settings">Impostazioni avanzate</string>
    <string name="finished_running">concluso</string>
    <string name="view_log">Vedi log</string>
    <string name="copy_to_clipboard">Copia sugli Appunti</string>
    <string name="copied_clipboard">Copiato negli Appunti</string>
    <string name="send_crash">Manda rapporto sui crash</string>
    <string name="privacy">Privacy</string>
    <string name="view_data_policy">Tappa qui per le nostre Politiche sui Dati</string>
    <string name="test_name_finished">concluso. Vai a Test Passati per vedere i risultati</string>
    <string name="open_url_alert">Vuoi aprire il seguente indirizzo internet?</string>
    <string name="max_runtime_low">Il tempo di esecuzione massimo che avete inserito è troppo basso, useremo il default.</string>
    <string name="clear_all_tests_alert">Vuoi cancellare tutti i risultati dei test?</string>
    <string name="past_tests_empty">I risultati dei test passati appariranno qui quando il test ha finito di eseguire</string>
    <string name="drawer_open">Apri il pannello di navigazione</string>
    <string name="drawer_close">Chiudi il pannello di navigazione</string>
    <string name="try_mirror">Prova un mirror</string>
    <string name="loading">Caricamento...</string>
    <string name="set_default">Imposta prefedinito</string>
    <string name="run_test_message">Stai per eseguire un test ooniprobe sulla tua rete</string>
    <string name="urls">URLs</string>
    <string name="test_name">Nome test</string>
    <string name="test_details">Dettagli del test</string>
    <string name="ooniprobe_outdate">ooniprobe non è aggiornato</string>
    <string name="ooniprobe_outdate_msg">Per eseguire questo test è necessaria una versione più recente di ooniprobe, fare clic sul pulsante qui sotto per aggiornare</string>
    <string name="invalid_parameter">Parametro invalido</string>
    <string name="random_sampling_urls">Un campionamento casuale di URL dall\'elenco globale</string>
    <string name="close">Chiudi</string>
</resources>
