<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">यूनीप्रोबे </string>
    <string name="run_tests">चलाने के परीक्षण</string>
    <string name="past_tests">विगत टेस्ट</string>
    <string name="settings">सेटिंग्स</string>
    <string name="about">बारे में</string>
    <string name="dns_injection">DNS इंजेक्शन</string>
    <string name="tcp_connect">टीसीपी कनेक्ट</string>
    <string name="http_invalid_request_line">HTTP अमान्य अनुरोध पंक्ति</string>
    <string name="http_header_field_manipulation">HTTP हैडर फ़ील्ड हेरफेर</string>
    <string name="web_connectivity">वेब कनेक्टिविटी</string>
    <string name="ndt_test">एनडीटी स्पीड टेस्ट</string>
    <string name="web_connectivity_desc">जाँच करें अगर वेबसाइटों अवरुद्ध कर रहे हैं</string>
    <string name="http_invalid_request_line_desc"> \'बीच बक्से\' खोजें</string>
    <string name="ndt_test_desc">नेटवर्क की गति और प्रदर्शन को मापने</string>
    <string name="http_invalid_request_line_longdesc">इस परीक्षा में नेटवर्क घटक की उपस्थिति ( \"मध्य बॉक्स\") जो सेंसरशिप और / या निगरानी के लिए जिम्मेदार हो सकता है का पता लगाने की कोशिश करता है।</string>
    <string name="web_connectivity_longdesc">इस परीक्षा की परख होती है कि वेबसाइटों के लिए उपयोग छेड़छाड़, टीसीपी / आईपी अवरुद्ध, या एक पारदर्शी HTTP प्रॉक्सी द्वारा डीएनएस के माध्यम से अवरुद्ध है। हर बार जब आप वेब कनेक्टिविटी चलाने आप विभिन्न वेबसाइटों का परीक्षण करें।</string>
    <string name="ndt_test_longdesc">यह परीक्षण आपके नेटवर्क की गति और प्रदर्शन को मापता है। 
अस्वीकरण: यह तीसरे पक्ष के सर्वर पर आधारित तृतीय-पक्ष प्रदर्शन परीक्षा है, और हम यह गारंटी नहीं दे सकते कि आपका आईपी पता एकत्रित, संसाधित और प्रकाशित नहीं किया जाएगा।</string>
    <string name="running_tests">परीक्षण चल रहा है</string>
    <string name="finished_tests">परीक्षण सामाप्त </string>
    <string name="collector_address">कलेक्टर पता</string>
    <string name="cancel">रद्द करना</string>
    <string name="ok">ठीक</string>
    <string name="delete">हटाना</string>
    <string name="test_result">परीक्षा परिणाम</string>
    <string name="change">परिवर्तन</string>
    <string name="welcome_ooniprobe">यूनीप्रोबे में आपका स्वागत हैं</string>
    <string name="get_started">शुरू हो जाओ!</string>
    <string name="what_is_ooniprobe">यूनीप्रोबे क्या है?</string>
    <string name="learn_more">और अधिक जानें</string>
    <string name="risks_text_1">यूनीप्रोबे स्वतंत्र और खुला स्रोत सॉफ्टवेयर है कि आप अपने नेटवर्क में इंटरनेट सेंसरशिप की जांच करने के लिए सक्षम बनाता है!</string>
    <string name="risks_text_2">इस एप्लिकेशन को चलाने के द्वारा, आप जांच कर सकते हैं कि क्या और कैसे वेबसाइटों अवरुद्ध कर रहे हैं, और सेंसरशिप और / या निगरानी प्रणालियों अपने नेटवर्क में मौजूद हैं।</string>
    <string name="risks_text_3">तुम भी गति और अपने नेटवर्क के प्रदर्शन को मापने के लिए इस अनुप्रयोग चला सकते हैं।</string>
    <string name="risks_text_4">डेटा जो आप इस ऐप के माध्यम से एकत्र कर सकते हैं वह सेंसरशिप की घटनाओं के साक्ष्य के रूप में काम कर सकता है।</string>
    <string name="risks_text_5">ओनोइप्रोब एक जांच उपकरण है और कुछ जोखिम पैदा कर सकता है।</string>
    <string name="potential_risks">संभाव्य जोखिम</string>
    <string name="laws_text_1">किसी को भी अपने इंटरनेट गतिविधि की निगरानी (उदाहरण के लिए आईएसपी, सरकार, नियोक्ता) पता कर सकते हैं कि आप यूनीप्रोबे (भले ही ऊनी इस कठिन बनाने के लिए कोशिश करता है) चल रहे हैं।</string>
    <string name="laws_text_2">सेंसरशिप के लिए वेबसाइटों का परीक्षण है, तो आप से कनेक्ट करने और उत्तेजक या आपत्तिजनक साइटों (जैसे पोर्नोग्राफी) है कि अपने देश में अवैध रूप से हो सकता है से डेटा डाउनलोड करेगा।</string>
    <string name="laws_text_3">ओनी के HTTP अमान्य अनुरोध पंक्ति परीक्षण आपके आईएसपी के संदेह को ट्रिगर कर सकते हैं और “हैकिंग” का एक रूप के रूप में देखा जा सकता है।</string>
    <string name="laws_text_4">जब तक आप अपनी सेटिंग्स को अन्यथा कॉन्फ़िगर न करें, आपके परीक्षणों से एकत्र किए गए सभी डेटा डिफ़ॉल्ट रूप से ऊनी  द्वारा प्रकाशित किए जाएंगे और इसमें कुछ व्यक्तिगत रूप से पहचाने जाने योग्य जानकारी शामिल हो सकती है (हालांकि ऊनी  इस होने से रोकने के लिए कोशिश करता है)।</string>
    <string name="laws_text_5">ooniprobe की मात्र उपयोग अपने देश में कानूनों की परवाह किए बिना, जासूसी के एक फार्म के रूप में देखा जा सकता है।</string>
    <string name="laws_text_6">हमारे ज्ञान करने के लिए, कोई यूनीप्रोबे उपयोगकर्ता कभी हमारे मंच के उपयोग से परिणामों का सामना किया है। हालांकि, कई देशों को निशाना बनाने और डिजिटल अधिकार कार्यकर्ताओं, जो यूनीप्रोबे उन गंभीर, दीवानी, आपराधिक, या अतिरिक्त न्यायिक दंड के अधीन छोड़ सकता कोस का एक लंबा इतिहास है।</string>
    <string name="i_understand_the_risks">मैं जोखिम समझता हूँ।</string>
    <string name="pop_quiz">पॉप प्रश्नोत्तरी!</string>
    <string name="question_1">प्रश्न 1: क्या कोई भी मेरी इंटरनेट गतिविधि (जैसे आईएसपी, सरकार या नियोक्ता) की निगरानी कर सकता है, यह देखने में सक्षम हो सकता है कि मैं यूनीप्रोबे  चला रहा हूं, भले ही ऊनी  इस मुश्किल को पूरा करने के लिए सावधानी बरतें?</string>
    <string name="question_2">प्रश्न 2: क्या मेरे माप को ऊनी  द्वारा प्रकाशित किया जाएगा और वे व्यक्तिगत रूप से पहचाने जाने योग्य जानकारी शामिल कर सकते हैं?</string>
    <string name="_true">सच</string>
    <string name="_false">ग़लत</string>
    <string name="how_did_i_do">मैंने कैसे किया?</string>
    <string name="wrong">आप आगे बढ़ने के लिए थोड़ा और अधिक पढ़ने की आवश्यकता है।</string>
    <string name="correct">बहुत बढ़िया! आप प्रश्नोत्तरी सही ढंग से जवाब दे दिया है।</string>
    <string name="set_up_sharing">सेटअप शेयरिंग</string>
    <string name="include_ip">आपके आईपी में शामिल हैं?</string>
    <string name="include_asn">अपने नेटवर्क की जानकारी में शामिल हैं?</string>
    <string name="include_cc">अपने देश का नाम शामिल हैं?</string>
    <string name="upload_results">शेयर परिणामों सार्वजनिक रूप से?</string>
    <string name="settings_text">सभी मापन ऊनी के माप कलेक्टर को डिफ़ॉल्ट रूप से भेजा जाता है और स्वचालित रूप से ऊनी एक्सप्लोरर पर और ऊनी के माप इंटरफेस पर प्रकाशित कर रहे हैं।</string>
    <string name="im_all_set">मैं तैयार हूं!</string>
    <string name="ooniprobe_configured">सफलतापूर्वक यूनीप्रोबे विन्यस्त है। तुम जाने के लिए पूरी तरह से तैयार कर रहे हैं!</string>
    <string name="about_ooni">OONI बारे में</string>
    <string name="about_text_1">नेटवर्क हस्तक्षेप के ओपन वेधशाला (OONI) टो परियोजना है कि दुनिया भर में इंटरनेट सेंसरशिप की पारदर्शिता को बढ़ाने के उद्देश्य के तहत एक मुफ्त सॉफ्टवेयर परियोजना है।</string>
    <string name="about_text_2">2012 के बाद से, OONI दुनिया भर से नेटवर्क माप के लाखों एकत्र किया है, इंटरनेट सेंसरशिप और यातायात में गड़बड़ी के कई उदाहरणों पर प्रकाश बहा।</string>
    <string name="run">चलाना</string>
    <string name="view">राय</string>
    <string name="no_result">कोई परिणाम नहीं</string>
    <string name="no_result_msg">वह टेस्ट कोई परिणाम नहीं है या इसे निरस्त किया गया था</string>
    <string name="local_notifications">भागो परीक्षण स्वचालित रूप से</string>
    <string name="local_notifications_time">पहर</string>
    <string name="local_notifications_text">परीक्षण चलाने के लिए समय</string>
    <string name="notifications">सूचनाएं</string>
    <string name="max_runtime">वेब कनेक्टिविटी अधिकतम रनटाइम (सेकंड)</string>
    <string name="advanced_settings">एडवांस सेटिंग</string>
    <string name="finished_running">समाप्त हो रहा है</string>
    <string name="view_log">लॉग देखें</string>
    <string name="copy_to_clipboard">क्लिपबोर्ड पर कॉपी करें</string>
    <string name="copied_clipboard">क्लिपबोर्ड में नकल</string>
    <string name="send_crash">क्रैश रिपोर्ट भेजें</string>
    <string name="privacy">एकांत</string>
    <string name="view_data_policy">हमारे डेटा नीति देखने के लिए यहां क्लिक करें</string>
    <string name="test_name_finished">समाप्त | परिणामों को देखने के लिए पिछले टेस्ट पर जाएं</string>
    <string name="open_url_alert">आप निम्नलिखित यूआरएल खोला चाहते  हैं </string>
    <string name="max_runtime_low">आपके द्वारा दर्ज अधिकतम रन का समय बहुत कम है, डिफ़ॉल्ट पर सेट करना</string>
    <string name="clear_all_tests_alert">क्या आप सभी परीक्षण परिणामों को हटाना चाहते हैं?</string>
    <string name="past_tests_empty">एक बार परीक्षण समाप्त हो जाने के बाद एक पिछले परीक्षण के परिणाम यहां दिखाई देंगे</string>
    <string name="drawer_open">ओपन नेविगेशन दराज</string>
    <string name="drawer_close">बंद नेविगेशन दराज</string>
</resources>
